В цилиндрической области К существует однородное электрическое поле, модуль напряжённости которого изменяется со временем по закону Е - # Линии напряженности поля направлены.
= отнас

Укажите направление силы, действующей на электрон в точке А.

 

вправо кнам м влево отнас:
